選舉造假；投白票；投黎都無用架啦

有人話選舉肯定造假而投白票，咁我用用簡單logic分析呢次選舉：

假設大家都認同選舉肯定造假

1. 你講造假，投白票：
建制贏，建制話無人想要民主，你就話選舉造假，大家繼續維持同溫層，我地輸

2. 你講造假，但跟策略投非建制：
建制輸，建制無聲出，你高調同人講抗爭有民意基礎，繼續抗爭，對家無聲出，我地贏

理大一役大家都認係輸得慘，連連儂場都比人清到無哂，我地急需一場勝仗調整返士氣，雖然輸左我唔會停，但輸左的確對我方影響士氣影響好大

求下大家，我想贏一次呀

推

推比所有投白票人睇

Push

on9標題
拉

推一鑊

理大一役？ 見到順便貼埋先

所以麻煩連登以外幫手文宣，以下正皮、加推、幫手做，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

數學期望值
對家投建制 + 白票 = 0 - 1, 扣1滴血
對家投白票 + 白票 = 0
對家投白票 + 我地泛民 = 1 - 0 = 加一滴血
對家變廢票 + 我地泛民 = 1 -(-1) = 加二滴血

結論:點都要投每一滴血都好難回

標題黨，未入黎前，以為你宣傳投白票！

好得意架 又唔肯俾人投泛民 但又唔敢叫人投建制

話投白票嗰啲正一on9黎

[星期六攻略] 大文宣日